猁快D入黎睇睇高普有幾肉酸

爭咩牙 都系垃圾

先了者賤

而家D鬼佬都興上網撚狗

輸左就咪鬼出黎柒啦高普

阿積士都神回猁狗

狗普自己拎黎柒

阿積士加入抽猁軍

叫班二十年阿積士球迷點算